bob叔幾時開live？

好耐冇聽

唔知bob開live會唔會都keep住🙏🏼呢個姿勢